設計新國旗嘅巴打請入，我可以幫手印旗

我一直開咗間Facebook 網店，專買香港旗同港督旗
如有需要就聯絡Telegram @hkvictoria 。

不過唔係支那製造，喺台灣生產，趕唔到七一。

小小要求就係旗要1:2比例，因為我覺得1:2最好睇。另外枝旗要起碼大部分人認為好睇先會整。

一定要7 1

我覺得呢個1:2最好睇又簡單

追求獨立長期抗爭

國旗呢單野最大問題係大家都無共識
你印完都未必有人會buy

Push

聽日就G20，聽晚煲底見！

推

用黑色洋紫荊做草稿再改有冇隊友識呀好想印

召喚design撚

革命用旗≠最終國旗

唔好一小部份人自high 當革命，e 家就連個設計都未定好
要定好，先可以周圍貼洗街，潛移默化市民

5個訴求更好，無謂轉移焦點，香港未到呢個階段，之後先至爭取重好

屌尻我都咁話
而家討論所謂國旗只會分散注意力
究竟而家當下追求緊咩，追討警權過大，釋放義士，撒回條列等訴求本身都開始失焦
整支旗出黎，除左自high之外有咩建樹？

我一半同意你，但係有時有啲嘢係做開就有條路，正如「支那」呢個term，唔係游b宣誓講咗，點會依家個個都講？梁振英唔講港獨，可能依家都未有咁多人會講獨立

如果有支香港旗（先唔理係咪國旗）喺大眾媒體出現，越嚟越多人就會認識呢支旗，有機會令社會慢慢認定呢支旗就係香港自由嘅象徵，再遲啲分分鐘變埋國旗

巴打，我都知你好有心，但係支旗實會俾位啲居心叵測嘅人入，宜家當務之急係俾全世界知道我地想釋放所有義士
多謝各位奮戰咁耐嘅手足！